覺唔覺人仔應該平過港紙？

咁先合理

唔覺

三十幾年前咪係咯

美金先應該平過港紙

人仔升值有冇為香港輸入通脹？

兑85蚊啵，仍是貴